【現場】有市民在銅鑼灣鬧市一人抗議警方 721 定調

路過嘅手足支持吓

感謝手足

手足好勇敢